示威者：如有衝擊都是政府逼出來

學聯及多間大專院校學生會，要求行政長官林鄭月娥回應反修訂《逃犯條例》示威者的訴求，死線在下午五時屆滿。

中文大學學生會會長蘇浚鋒批評，林鄭月娥並沒有回應，學界會將行動升級，明早會在金鐘發起包圍政府總部的行動，在出入口位置示威，阻礙公務員上班，希望增加政府管治成本。

他強調，學界主張和平示威，不主張衝擊。

在立法會示威區，有過百名示威者聚集，有示威者不滿政府無視大專學界所訂立的死線，認為假如有任何衝擊行為，都是政府逼出來。

亦有示威者表示，早已預計政府不會正視市民訴求，明日會參與民間發起的不合作運動。

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有5人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟